「笑到四萬咁口」英文點講?

face wreathed with smiles?

L4L

laugh arrive forty thousand gum mouth

laugh like four millions

利申 英文攞E

laugh liked 40000 mouths

i can go to school by laughing with million

I can’t help laughing

I laugh with four million

咁多millions

Laugh 4 me

His face is beaming with delight.

LMAO

laugh likes four millions

利申 英文攞F

Look how many gold inside the mouth

laugh to 4 man mouths

Anson Chan

40k from his mouth when laughing

OMEGALUL

Slime like a joker.

Grin from ear to ear

can’t stop laughing about it

數學攞U
四萬=4millions

laughing like a chinaman who just won 40k from casino.